Dans chaque page web, chaque utilisation d’une image pour créer une couleur de fond d’un élément susceptible de contenir du texte, via CSS (`background`, `background-image`), est-elle accompagnée d’une déclaration de couleur de fond (`background`, `background-color`), au moins, héritée d’un parent ?

